大家到底係想煲底見新彊見?

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

推

推呀

推,休息下休息下就冇左件事㗎啦dllm成班休息撚共產黨唔會同你休息㗎,手足繼續俾人殺緊姦緊,你老尾就休息休息

休息夠未？

而家潛晒水 就知呢班放風撚係維穩機器
政權擔心有大規模行動時 佢地就會出動 製造謠言同偽文宣去叫人休息散水

之前已經話休息黎托柒 之後係咁俾人話係鬼

哈哈，我仲要畀嗰班休息撚當係鬼！

你不是唯一一個

史上最接近成功癱瘓上班日嘅一次機會，無了，我幾肯定抗爭無論輸蠃，呢個機會都係只此一次，唔會再有。

有班係真心相信七日後法案通過過個張撚屌文宣直到gphone出黎之前

而家仲有人傳緊！話忍多五日！

等佢老母咩 再唔比壓力班官同黑警真係玩撚完 行動升級啦 人地都唔當我地係人 我地都無必要留情面

岸鳩 ? 仲信緊既人 得罪講句 一係真係從來無跟貼過 ，一係就同藍絲差唔多智商

我地成日講升級都唔知升左d乜
除左魔法有加強到

facebook同連登都有好多.....

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

科大仔係科大見先！

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

十一月先過，重要等侵簽名

個個掛住做偵探，
冇人推行動 post。

已經星期五啦！
快啲出動呀！！！！

之後就話等區議會

push

可以睇下班農新果條訪問,佢都話抗議啊可以停，要集中5大訴求
同埋就係條法例一日未過都啊可以咁老定，好多商家佬其實都係枱面下反依個例

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

到時希望大家到時保持優雅形象
給美國領事一個好印象

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

*不反對通知書申請中

休息咪比班警犬有時間休息囉

輸左啦 投共唯一機會
美國已敗了

尋回尊嚴，救回手足

推啊

準備同達哥係新疆見

我第一日屌到黎依家仲要被人屌

我覺得有必要每星期日18區開花定為恆常活動，咁先可以冇咁亂集中火力，比大家有足夠時間準備。除非有特別情況例外，例如民陣吹雞遊行集會，如果被反對，咁咪照舊18區囉。大家點睇？

集中營見

休息撚成日話等選舉選你老味咩

等國會等選舉等下年等咩都得
等到入埋新彊啦

老實講, 我真心覺得緊急法推出之後我地輸到仆街, 但放負post唔敢出了

一鬆左就會有好多人會放低左
之後就會冇心機...

有冇得選都成問題啦
啲休息撚係咁叫人休息 不如休到2047啦好冇

休息撚死全家

點止休到2047(如果未入集中營/未死)

活動照做。呢點活動唔洗休息

等下有問題 cls 係咪都屌

又一隻休息撚想2047新彊見
你答我, 你等緊D咩野? 等緊林鄭出下一次緊急法?

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

因為我地休息左兩日, 呢幾日其實我地已經輸到仆街
你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

?

we win or we die

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

推】

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

星期日見呀屌你地 18區

大家到底係想煲底見新彊見?

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

［行動］星期日開花！！

星期六15:00緊急法大遊行 星期日18區14:00開花

如果聽日18區成功

屌嗱媽唔撚要新疆 推